姚明係當代最偉大既籃球員

收左幾錢

咁多黑人球員你唔講 你講姚明?

黃子華

短身矮腳狍

你咁鍾意黑人，好明顯你係一個超越種族，胸襟廣闊嘅超級基佬，如果有一碌黑碳識得行，你都唔會放過。

脫離到大陸已經係勁